［on9 台仔］高雄民眾選後狂google「九二共識」 網友：搞不清楚就投了？

〔即時新聞／綜合報導〕九合一大選落幕，國民黨籍的高雄市長當選人韓國瑜表示認同九二共識，更說上任後會設立兩岸工作小組，有網友發現，「九二共識」一詞在Google的搜尋次數也瞬間飆升，並以高雄市居民搜尋量最多。
台中市長當選人盧秀燕被問到韓國瑜「九二共識拚經濟」的看法，則說九二共識是目前可以讓經濟好好發展的兩岸共識。根據「Google搜尋趨勢」資料顯示，在網路上搜尋「九二共識」一詞的民眾，在24日選舉結束後瞬間飆升，以縣市來分，高雄市居民搜尋量最多，其次是台中市、台北市、台南市、新北市。
請繼續往下閱讀...

不少網友得知此事後表示「九二共識是什麼都不知道就投了是不是」、「有點好笑，都搞不清楚就投了」、「先了解一下怎麼發財」、「無知真的很可怕」，也有網友說，這種現象與英國當初脫歐公投結束後，民眾才開始搜尋「什麼是歐盟」、「什麼是脫歐」的情形如出一轍。

離島支那

Search完咪又係諗點樣做愛

首投族

比民主啲傻尻傻狗有咩用

認同九二共識

以後真係名真言順-中國台灣

英國脫歐公投嗰陣又係咁

起碼佢地會google已經好好

無喇上錯賊船

英國都差唔多

班台仔不學無術 目不識丁 視野短淺 夜郎自大 自以為是 留係台灣圍爐取暖啦

發大財
貨賣出 人流入

中国台湾省高雄县

中國台灣高雄市

有需要檢討吓點解冇great firewall都搞成咁

唔是呱

絕對支持中華台北選民嘅決定

台狗係咪白痴?

前日仲有部分崇台撚覺得台仔大部分好有政治頭腦
其實班台仔根本就係亂咁投票，咩都唔識

台狗根本就係繁體支那仔
早日認祖歸宗啦屌

食下雞排飲下手搖杯順手屌下台妹屌下女性親友
豈不美哉

台仔Google完之後說：今次真係仆街了....!!

第一次投票咩, 證明以前高雄嘅台仔投畀民進黨都係慣性投票

kmt棄卒
北部唔掂
跑落南部

笑咩呀
香港大把人唔知泛民關鍵一席港珠澳議事規則投左d咩啦

真係好笑

係成個北部都知佢係吹水佬 高雄人，唉，屌，係成個台灣都on9，唔係諗住狗國黨會轉死性啊

性愛摩天輪

咪同港豬一樣

投泛民 唔知佢地缺席賣港紀錄

屌你五十步笑百步

其實呢個post既連登仔係用咩身世去笑台仔

唔講以為香港已經一人一票選左個明君出黎

黃毓民率團訪問高雄支持韓國瑜競選團隊

高雄發大財，成台灣首富

黃毓民發大財了！

黃毓民率團訪問高雄支持韓國瑜競選團隊

台狗

一條sales 佬吹水都信

林夕太高估

當年佢做北農止到蝕
都係因為佢炒撚咗一半全職
佢走撚咗之後北農仲賺到仆街

台狗特別on9

民主係建基於人民有能力選擇自己最適合既嘢
呢d民智未開既台灣人同香港人一樣唔配有民主
應該以愚民政策繼續當豬圈養最為妥當

台灣佬都比上海佬笑又土又蠢

detail, 賺到仆街係咪因為佢

有性愛摩天輪玩

國共一家親，「北農內部資料顯示，韓國瑜在2014年上任北農總經理初期，中國進口水果為32.4噸，隔年則增加到92.9噸，至2016年8月底達346.6噸，暴增超過10倍，而自吳音寧上任後卻掛零」，扮曬比錢你搵，到時再搵返你笨，香港見識得少咩，台灣本身水果菜都多到仆街要外銷，佢仲要入返口，佢咁減人手都止唔到蝕就去死算啦

佢係真係減咗北農啲冗員嘅
同埋諗多咗渠道賣貨（雖然好多都衰咗）
佢任內北農最多賺5千幾萬，佢走後上到差唔多7千萬

台狗唔係on9 原來直頭低智商

唔該， 咁佢當選又唔係無理由

人類總是要犯⋯

bw:唔殺到埋身，都沒咩人會睇清楚咩事。

台灣人係咁 英國人係咁 事實上香港人咪一樣⋯

如果我去台灣選市長
主要政策係興建幾棟免費時鍾酒店
其他求求其其 我諗應該可以拎到8成以上選票

最垃圾意識形態

人哋傻，但人哋嘅民主係「爭取」，唔係係鍵盤前面等人俾 ！

為左個識做show既光頭佬，自己下一代變做支那人

識得賣生果唔代表識得搞掂個高雄
唔通炒鳩咗半個高雄市政府咩
老實講，佢只係個推銷員咋，佢個政綱空洞得嚟仲實現唔到嫁

飲鴆止渴

九二共識根本唔係咩實質野，查唔查無太大分別

佢都打晒開口牌，開放市場比大陸啦

班友都傻吓傻吓
聽條吹水佬講
台灣有設限額
每日只准幾多大陸客入台

無複習過就去考智商測驗

仲識Google既其實贏都唔算太老？
所以唔完全關廢老事？
估計都係D廢中問題？

唔好忘記佢自己曾經都係國民黨

咁似brexit referendum 果時

我試過俾台灣南部人問我識唔識「國字」（即係繁體中文），但全程用國語溝通.....

我膠都費事俾

所以新加坡直頭都費事俾民主支那種
反正班垃圾賤種好似韋小寶呢類人咁
有飯食有錢袋就得

有得google仲想點
過多幾年可能要百度一下

但佢話英國佬都係咁喎

串撚到

其實邊有共識過
台灣就ff 共識係一中各表

大陸心唸一中咪中華人民共和國個中囉

泡菜瑜其實係任期內淨係需要做一樣嘢，全力推公營性愛摩天輪，發展做旅遊景點，3000億負債好快清哂。

其實九二共識問題係邊。。

真心問

有性愛摩天輪
班台仔仲唔狗衝投韓國瑜咩

有google好過無

民主係依賴民眾既知識水平同理性
明顯台灣係唔達標
所以點解當年新加坡李光耀會話果陣既新加坡唔適合行民主

將高雄變成性愛之都，東方紅燈區未嘗唔係出路

問題就係根本冇共識

係咁啦喎

Ok啦

台狗好好珍惜仲有得google既日子

希望有高雄連接至福建一帶既大橋

中國台灣急起直追
收窄同中國香港差距

崇台撚唔見哂

留名睇 什麼是香港關係法

共識就係大家都同意同一樣野

台灣講的係一中各表
中共從來都係講一中原則

咁而家韓國瑜 話承認九二共識 係 一中各表 定 一中原則？？

高雄發大財

所有高舉92共識的人都係騙子

幾時都話台仔根本就係用繁體字既大陸人
d思想on9 做野既行為同大陸無咩分別
又自戀成日打飛機覺得台灣幾勁
事實就係一班窮西狗咁吠